死熱狗！！瘋狂恥笑區！！

打鳩你咪打鳩你

樓主講得好

垃圾熱茅撚到

咪撚燈

除左牛ching

熱狗易食指數

豬SIR

豬sir

熱狗

愛 sir 神調動

熱狗精神 輸波打人

爽能到！！！！！

牛ＣＨＩＮＧ唔係狗
佢係熱牛